新界9龍既入到中大既快去 港島既唔該去禮賓

一定要救中大既人

頭先路過見到有個紙皮箱係地下
幾驚係炸彈，嚇死寶寶了